```python
    ## Exercise 9: Data Analysis
    ## Chapter 13: Machine Learning

    ## Solution:

    ## Exercise 9: Data Analysis
    ## Chapter 13: Machine Learning

    ## Solution:
    ## Exercise 9: Data Analysis
    ## Chapter 13: Machine Learning

    ## Solution:
    ## Exercise 9: Data Analysis
    ## Chapter 13: Machine Learning

    ## Solution:
    ## Exercise 9: Data Analysis
    ## Chapter 13: Machine Learning

    ## Solution:
    ## Exercise 9: Data Analysis
    ## Chapter 13: Machine Learning

    ## Solution:
    ## Exercise 9: Data Analysis
    ## Chapter 13: Machine Learning

    ## Solution:
    ## Exercise 9: Data Analysis
    ## Chapter 13: Machine Learning

    ## Solution:
    ## Exercise 9: Data Analysis
    ## Chapter 13: Machine Learning

    ## Solution:
    ## Exercise 9: Data Analysis
    ## Chapter 13: Machine Learning

    ## Solution:
    ## Exercise 9: Data Analysis
    ## Chapter 13: Machine Learning

    ## Solution:
    ## Exercise 9: Data Analysis
    ## Chapter 13: Machine Learning

    ## Solution:
    ## Exercise 9: Data Analysis
    ## Chapter 13: Machine Learning

    ## Solution:
    ## Exercise 9: Data Analysis
    ## Chapter 13: Machine Learning

    ## Solution:
    ## Exercise 9: Data Analysis
    ## Chapter 13: Machine Learning

    ## Solution:
    ## Exercise 9: Data Analysis
    ## Chapter 13: Machine Learning

    ## Solution:
    ## Exercise 9: Data Analysis
    ## Chapter 13: Machine Learning

    ## Solution